「多謝大家」建制既白票戰術大成功！

仲有比人睇投票率幾低對議會幾失望戰術

同真心投唔落手戰術都同時得勝

多得一班人頭豬腦

對議會失望唔投 投白票係正常
一定要投你咩…

咁咪比個仲衰既選到lo

睇完佢份政綱 本身考慮投都唔投啦…

不過事實都可能係8成連登仔都未夠秤投票

佢就係輸係D新移民公屋票